# ระบบสะสมแต้มเปลี่ยนชื่อเป็นLINE Free Coins LINE Points #
เปลี่ยนชื่อบริการสะสมแต้มเป็นตามที่เคยประกาศไว้เมื่อเดือนมีนาคมรูปแบบการใช้งานยังเหมือนเดิมเปลี่ยนแค่ชื่อเรียกนั่นคือสะสมแต้มจากการชมโฆษณาหรือการใช้บริการต่างในเครือแล้วนำแต้มไปแลกซื้อสินค้าหรือสติ๊กเกอร์ได้หมายเหตุบริการที่เปลี่ยนชื่อคือไม่ใช่ที่เป็นบริการคนละตัวกันและผู้ใช้ยังสามารถนำไปแลก
ซึ่งเปรียบได้กับสกุลเงินในโลกของได้เช่นเดิมที่มาอีเมลประชาสัมพันธ์
LINE LINE Free Coins LINE Points LINE Points LINE LINE Free Coins LINE Coins Points Coins LINE LINE 